Trafford keek haar aan met een smeulend vuur in zijn ogen, zijn tanden geklemd.
"De waarheid staat nu tussen ons", zei hij.
"Het was omdat ik vasthield overtuigend bewijs van uw schuld dat ik u vroeg om ons beiden te besparen.
Ik zal u nu vragen te luisteren naar het voorstel dat ik heb gedaan te relateren Onwetend van de wereld zoals u bent, u zult dat weten het is onmogelijk dat we samen onder één dak wonen langer.
Het is onmogelijk dat we dezelfde lucht kunnen ademen. "
